岩岩加入波台 有咩要注意

利申
馬馬度沙高條女

你真係慘

要大叫沙基利食屎狗，噉就可以加入啦